一人一樣俾網上資料誤導既事

細細個上網話夜晚7點聽到樓上有波子聲 就要望實個天花板 如果唔係3日後就會身亡
我信左 個陣仲要好激動咁同我朋友講我過幾日就會死